是日午餐:雲貴川風味

好似我隻狗柯個d

驚唔驚屙辣屎

好辣

睇落去姐

酸辣米線小辣 辣豬肚絲 蘿蔔

雲貴川 好似回哂塘了, 岩岩開果幾年都OK

仲要係出血個隻

荃灣

好似好辣
菊花有無灼熱感

土瓜灣

真係唔辣... 係啲辣豬耳 搞到碗麵好似好紅好辣

土瓜灣個間又話荃灣分店 荃灣個邊就話得荃灣一間鋪

食新富盈喇 垃圾

嗰間 湯飯係好食 米線就真係麻麻